覺唔覺熱狗永遠以侮辱香港人為樂

開口就香港人xxx，主題永遠係踩低香港人
唔知以為熱血公民係支那政黨㖭

唔係點顯得出眾人皆醉佢哋獨醒

應該係話成個集團都唔知做乜鳩

又話熱共第一個講港獨，依家就數臭港獨，呢個U-turn靚到呢

神獸胃來的?

...不如講嘢嘅時候有翻多啲邏輯？
我知對你來講唔容易
但係你都可以試吓㗎

犯國安法未驚囉 未縮囉

國c 話永續基本法係港獨而家都兜左啦

共諜本業就係要分化團結

連永瀆都縮
不如同民賤亂合併啦

講邏輯嘅話永瀆一國兩制已經冇可能啦
反中共但又求中共 仲要求個獨裁國家比你自治 都弱撚智

我地只要食多d黃店 打Twitter 戰線
就可以努力返工 安坐家中光復到香港
就算手足上庭我地都有旁聽師
所以手足方面唔需要擔心 佢地唔孤獨
我建議香港人課金比david 幫我地抗爭
繼續推12手足po推到佢地見到為止就贏
我好撚鍾意香港
今生只嫁前線巴
博盡無悔
不自由 毋寧死

[突發][多圖]今日同朋友出旺角見到勁多文宣

無視好耐

由14年佔中開始 對熱狗勁反感

應該講，有好多真係有心嘅人Join咗入去，所以唔想屌得咁金

共匪C隊來

曲直難分

其實無人叫你理佢地
你越理只會越差

我嗰陣都未憎熱狗，係自從2016年2月29號新東補選一完佢地即刻飛起天琦，五區參選，嗰下我真心火滾。然後熱狗仲要不斷攻訐其他本土派，日日踩本民前學苑青政，就更加乞人憎了。

班仆街連犬儒都稱唔上

共諜黎
犬條毛

抽水屌鬧都唔緊要
有意見俾返出黎就得
冇意見既話其實只係一個憤青乜都要反